周國賢首離魂記係咪神作

真係聽左好耐都唔厭
要放得開 愛是註定這生令你死去活來

係佳作 但同神作仲有段距離

但真係好正 沖涼都聽

突然蒸發

都有日日聽 之前聽厭密封罩 再聽返突然蒸發新鮮感返晒黎

黃金入球先係 一聽前奏已經係到賣弄球技

無乜深度嘅歌不了

戇鳩

下半生搬進一個巨型密封罩

棲身凡塵 誰個錯用情感等於犯禁

同碟雪國

星麈先係

誰知失聰的我也能忘記我

愛比死更冷
初戀殘酷物語
灰人

太多太多

呢首公認 唔洗講

鳴謝共你那樣轟烈過

佢唱就唔係

床邊 大家不知所措

一黎就已經好有感覺好撚正依首真係

有晚落街跑步，跑左5k無氣 之後聽到有條友播 即刻 跑多一個圈

Btw 地下街

回去那要時光機器～～

似聽到了惡耗

我都想係街聽到周國賢嘅歌

同陽光燦爛的日子都好抒情 好有feel

btw赤城千葉都係正野

身為一個唱作人
成日比人吹奏首原唱日文歌
其實都好慘下

Btw離魂記成個故事好有畫面，好正

Live a life 由封面到歌都好屈

推銷員之死先係真神作

11首都正

自作自唱真係無得頂

Mv都好正

識野
Btw 最近鍾意loop黑眼圈

月經

識野 黑眼圈都係比人睇少左既歌

竟然無人講今生不回家

Btw 最近個兩首新歌都好正
在天之靈同橡筋
一開始聽覺得旋律怪怪地
聽得多發現好鬼正
啲歌詞又掂
已被洗腦

橡筋

但係唔係佢作

Lum死女

今天不回家、橡筋

今生不回家

You are my sunshine

啊～～～～～～～～～～

冇人講消化不良?

影帝

不放下便不能愛

你講咗 有抑壓需要嘔吐

佢唱功

相好

回去哪要時光機器同離魂記都係成個故事順時推進 好有畫面 好似講故事咁

戇鳩?

真係好多歌都好好聽啊
半醉人間
東區走廊
公仔箱
仲有好多冷門歌都好聽

你白髮像瀑布一樣 逝水花樣

估唔到有人睇得出

雪國機已屈

唔明點解唔用返呢兩句 有feel好多

唱live好撚差

鐘意最終幕 好有畫面

佢唔係張敬軒賣唱功 佢唱嘅係故事 係感覺明嘅唔洗詳細解釋

冷門既有 永遠太遠 受難曲

永遠太遠

有時 都冇人講
連登已死

只係太多首 不能盡錄 原諒小弟

熱血

個原唱好撚慘

今生不回家真係好正

還在講當日為何不做 當日為何無力勇敢

無計 周國賢太神

目黑都係

最近不斷聽 唔厭

Children song
Dreamcatcher

14天

太有畫面......
當你經歷過嗰個畫面
再聽有時會忍唔住
有時聽到個前奏已經忍唔住想飛

唔好意思
爸爸首首歌都係神作

我不是地球人

係一首我曾經好鍾意 但已經唔敢再聽嘅歌

物極必反

承受壓力證明了是有人真的
對我認真 我更認真

超正呢首

好正 仲有冇

天馬行空

失散時光世界第一

曾挽住你遊歷的都市與未完成的詩都被年月踐踏成歷史

如今想見你沒一丁點方法

每次聽到星塵個outro都會打冷震

七味粉
告一段落

半醉人間

呢首正

巴打有故仔聽?

心目中周國賢top 10
1.有時-重逢-星塵
2.Go With The Flow
3.目黑
4.時空
5.地下街
6.失散時光
7.Children Song
8.雪國/消化不良
9.推銷員之死
10.食懵你

周國賢首首都咁有feel 好難講邊首第一

我快樂有時 我叫悶有時
人生起跌 用周爸把聲 真係好多片段浮出來

時空

曾為信仰掙扎可以死去

除左第10首 加首離魂記或14天

有聲

So into you

密封罩

星塵 number one
最近聽返 go with the flow

雪國

物極必反，好想喊....

因為呢首歌開始煲佢啲歌

第十首想加番溫室氣球/光/前期碟冷門D既rock歌
食懵你易入口D 原來想揀天使/大條樂理

仲有雷克雅未克

周國賢x麥俊龍 = 神

Ching sick ball

商店街之中你跟他抱緊 雙雙對望兩秒後情難自禁來擁吻

七味粉

老實講呢首真係唔識欣賞
D詞改得有d格硬黎

只係有第2種感覺

仲未聽到live

大佬人地原本demo黎點可以叫做改?
raw啲不知幾正
希望之後有更多原曲放出黎

有時真係正，我快樂有時我叫悶有時也算上天的恩賜

佢翻唱月球上的人都幾正
btw我覺得今生不回家仲正，歌詞正正講中我心聲

無錯cover都好正

好想佢推銷員之死出碟，比原唱好聽

有時三曲真係好正！live聽到好震撼

唔好咁啦 原唱好慘

仆街好想聽live

有次同同事唱k
我唱左首children song
之後有個未聽過腎仔嘅同事
聽完之後鐘意左佢嘅歌

原唱好難聽

感染力同獨特性周爸爸有晒

相比周爸係差好多

葡萄？

仆你個街

點解好少人講永遠太遠

太冷門 但我有聽呀巴打

永遠太遠係我既Top 2

想佢cover埋張氏情歌

925個play live有

無人鐘意14天？

Demo 版so into you仲正

Children song竟然排咁後咁少人提
我覺得係近年最佳作

我日日都會聽，因為真係好好聽

children song同離魂記都不相佰仲

其實離魂記冇派過台
有冇機會叫腎仔拍返個靚靚mv然後從新再派過台
畢竟首歌真係好少人識

神歌

有冇可能叫佢將首歌派台呢？呢度有200幾人都覺得首歌係神作已經唔係小嘢

講笑咩 有至少一半人講緊其他神歌

平時出行除左自己耳機 應該都無咩可能

想去尖咀聽 但而家又變左群魔亂舞

真係首首都好正

好似冇人講橡筋但我都覺得唔錯
再行近都只因你又再步近

呢首都好正

樓上好多巴打都有講呀
明明第一次聽覺得怪怪地，但聽左2-3次就上哂腦

925 Play Live 隻 CD 有
如果連埋唱之前段speech仲正

但係正皮已經多過唯萎啦喎

班垃圾大媽

冇人講Zarahn d 歌? 呢排loop 緊 out of ctrl
正到爆

仲有啲歌當你做嘢做到攰聽返又即刻power up

間中不免消沉缺乏信心但不肯灰心

當堅實信念接近破產更要相信

個post變咗腎仔fans post

藍雪糕 又係dark到嘔
不小心被你感動
一分心又再心動
幸福的東西統統失控蒸發
難堪的東西偏偏不會腐化

愛比死更冷
失散時光

第1次聽已經上腦

你啱

一個post引晒你地出嚟

周爸

其實14天點解

如果要揀一隻最好聽 真係揀唔落手 好多首都好好聽 離魂記每日必聽 不過冇人講不敵

這秒針 轉個彎 繁華極短暫

應該係講一齊咗 之後十四日之後散 再回憶返呢14日既點滴—>>14天的光陰不算悲劇收場 曾共你一起走過已不錯

有料

再冷門d 無名火起

好名

依首應該要拍MV

極烈推薦

Children song

聽左幾百次

唔係佢唱可能會係

愛比死更冷
物極必反
雪國
半醉人間
全部都好正

佢唱先會係

成日行尖沙咀聽今生不回家
好感慨

叫媽媽買個助聽器比你

見到群魔就唔想去

由鍾意Juno 聽完呢首再聽周國腎
覺得聽到佢地兩個好幸福

開頭live果part好正

juno 周爸 陳奕信 人生必聽嘅歌手

其實佢好多首歌都好正好有畫面 真係排唔到邊首第一

你應婚 再悔婚 輪流還清愛恨

好深情 停個下真係

成個post 都有聲

個人愛離魂記 好可惜呢首歌無咩人識

無計啦 周爸d歌太正

最鐘意10首：
重逢
離魂記
雪國
在天之靈
愛比死更冷
告一段落
密封罩
失散時光
東區酒廊
半醉人間

好中肯 10首都神作

佢出道果陣填好多關於日本既歌都好撚正

地下街已經係

我是個地球人

之前睇連登故有用呢首歌
聽完後聽左唔少佢既歌

失散時光

若然我有軀殼 你定會再屬於我

這世間有幾億位似我 你眼中竟有我

也許不應該只為昨天放棄現在
每次一到呢首就loop唔停

下半生，冷冰冰，聾又啞般於市集呆坐
腎仔世界第一

當下的力量都

目黑

我腎世界第一

無人講dreamcatcher?
成隻風起都好屈機，包括finale版本嘅今生不回家同children song（其實我鍾意finale版多過原版），但係其實dreamcatcher先係成隻碟嘅精髓

消化不良都好正
我屋企人過身個陣離魂記陪住我
要放得開

有無入有留意凱旋
College 入面嘅歌
到宜家都覺得呢隻歌好特別

密然蒸發雖然新詞有新意 但係舊詞仲正

卡通片歌同足球小將一樣好入腦 但仲熱血d

赤城千葉

好想佢出mv

Children song 比較神
我最中意不敵 公仔箱 退化論 DREAMCATCHER 橡筋 告一段落
黃金入球多啲

係咪叫緊我？

仲有無顧慮的親密呢

似聽到了噩耗 病危的我...

識野

除非不去問結果 仍可以是天堂

不敵

也許不應該 只為昨天 放棄現在

亦可記載 情人隨歷史都刪改

天使同搖滾小學
上面提無名火起同our of ctrl都好正
果陣中二一個人走去聽佢地喺堅道果個live

其實10年前 出college個排 周國賢已經唱過呢首demo既live

新咩鬼野詞

最鍾意黑眼圈 其實佢好多歌我都好鍾意 最近聽緊退化論

Same here 離魂記

退化論同時空

時空

若然我有軀殼 你定會再屬於我
佢爆上去嗰下昇華咗件事

出發前無人能知選錯或對 年輪都刻進骨髓年齡都不可倒退

但之後都係要放得放

不如排下邊幾首最sweet
地下街 我首選
之後天使

陽光燦爛的日子 唔洗講野

黑眼圈

陽光本身寫比佢個女

無關係 都係甜爆

從前你已共我相好

回去哪要時光機器 好似都係俾個女

愛是注定這生令你死去活來

無顧慮的親密

星塵

唱功有待改進

如果感覺有顏色 歌詞好弱智但好洗腦

星塵三步曲

相好
無顧慮的親密

依首正

個女生日，Youtube 版 acoustic 自彈自唱陽光，甜到糖尿

國腎近期啲歌好得意
第一兩次聽會覺得麻麻
但聽多幾次就會越loop越入味

好似畀老婆 回到現在及時為你穿上戒指

無人講 大不了，超正

別又在評論 不喜歡我天天不剃鬚

仲有初戀殘酷物語